葉國謙，你太年少無知啦。你以為呢場反送中運動上真係有大台咩？

葉國謙，你太年少無知啦。你以為呢場反送中運動真係有大台咩？其實全部都係我一個人做嘅，唔信我換個a/c出個一樣嘅post過你睇。

玩完膠未